保險問題 今次武漢肺炎有無得賠

例如醫療 人壽 等等 係唔係一般天災 戰爭 暴動 都無得賠 瘟疫包唔包

人壽應該有？人都香咗，點都有得賠啦

人壽: 有得賠
醫療: 有得賠, 但係武漢肺炎要入公立醫院, 而且講左係免費醫, 所以用唔著
同埋大部分保險公司而家都有武漢肺炎嘅住院現金

利申: AXA agent

入公立唔係都有住院現金賠咩

你有買住院現金就有得賠

剩中武漢肺炎的話
計危疾條款無得賠
但香港各大保險公司正常都加左武肺附加條款
其中友邦額外會賠1.5萬

咁中左武肺都有幾個情況
唔係一黎就死
以下舉幾個例子
1. 輕症, 好快出院
只賠附加條款, 詳見上圖
2. 重症, 有器官衰竭
器官衰竭正常會hit到危疾條款, 可以賠到危疾保額+武肺附加條款, 睇agent功力
3. 死左
賠武肺附加條款+人壽保額

有咩問題隨便問

絲打 lump sum去claim嘅醫保出咗好多年喇
各大保險公司都有 建議你做多啲資料搜集先

個啲係有儲蓄成份，但我地係無呢～純保險產品

好多plan 有講會延申保障。

aia ceoe都屌撚打左啦
2500萬終身 使撚分開賠咩計住曬咩

你都識講ceo plan啦😂唔想俾墊底費咪要俾ceo既價囉😂
我地依家係平民價每月都係2xx/3xx蚊咋喎但ceo plan 0墊底喎😂其實真係無得打

睇你幾歲啦係咪阿
你要普通醫療
20-30歲都係3 4 5百架喇

正常人有份工都有普通醫保墊底1-2萬
分開賠都得啦

自己上網砌 了解下
唔使買啲細額醫保
買完生癌 或者有長期病真係多謝你 完全幫唔到

我地0墊底之餘，touch wood有癌仲要double保額喎，淨係”標準”個plan平時住院已經有35萬仼claim，癌症就直接upgrade到70萬保額😳 唔緊要啦，大家都係以事論事姐haha無得呃既